屌那星 全城炒車，原來跳樓死個位阿Sam做過狗、仲要周圍偷食

戴定頭盔先，係下面呢條友上幾個月講

大家點睇？

遠在咫尺巴打不如出嚟講多啲

抵死 thx

sam sir

講就係真架啦

佢做過狗被人排就走，之前爆過

應該係懲教個時

所以隻臭雞呃人又派帽就啱
個奀星溝人條女就啱
連登仔

佢講到似層層咁
希望遠在咫尺巴打可以出嚟

理撚的佢啫

係想睇隻臭雞同條仔仆街啫

物以類聚都係嗰啲人先係一齊

連登仔出名炒車撚

死得好
但係臭雞依然係臭雞
冇衝突嫁

你條友咩都關你事咁

的確又有啲道理喎

兩邊都衰 打和super

王同學幾時出黎打架

去寶琳得唔得

唔洗扮啦，有個姓蕭既中同都爆左你出黎

蕭若元好波

唔洗扮膠啦王同學

都係飛哥你醒目

你還掂都係鳩貼嚟屈我，不如貼呢張啦
我鍾意呢張多啲，夠殺氣襯得起我平時作風

咩屈你根本係你
但過左咁多年，你d腹肌仲係到？

唔差再用埋呢張
成個氣場即刻出返嚟

影你肚睇下

都好，打和最公平

定變左肚腩

點解你畢業左咁多年仲咁鳩

唔怪得你遮住個鼻
個樣差好撚遠

連登仔又炒車

人地講都仲哥能信
宇狗講就當笑話聽

講到sam係player 咁

咁應該唔會去死架

宇狗咁型

宇狗有5000正評

player通常都係高傲極有自信
可能佢輸唔起

利申﹕player

女就話姐
仔都好關心

wfc

中肯

出面嗰個哭喪咁款
仲話要幫sam哥報牛喎

咁宇狗你想點

連登仔一定會扮睇唔到
因為連登仔仇女 一定係條仔最慘 條女最仆街
Btw推

如果條仔真係咁player既照計無理由會過唔到情關自殺
當然唔排除真係好愛條女接受唔到啦

player通常都係高傲極有自信
可能佢被人搶返女轉頭輸唔起

利申﹕player

老鼠安
sammi明明先係受害者都要俾呢度啲人串耶撚+無波 所以抵死

對連登仔黎講
女人俾人帶綠帽都可以賴落條女到、話係條女錯
男人帶綠帽=女人錯
結論女人就係原罪

睇你講野就知你真毒

又係宇清

條仔做狗做柳記做飛鴨係死不足惜
既然都死撚咗就借佢嘅死嚟整死埋隻雞
兩個死哂先係大快人心
識玩就係而家咁玩

打和喇

咪屈，平時蒲開

蒲開連登？

人都死咗啦！唔好喺度咁話人
RIP

點解要俾佢死得咁舒服
咁做仲對唔對得住手足
計我話應該撮合廖小姐同Danny
趁佢哋結緍，掘返起阿sam條屍
我要佢睇住嗰兩公婆結婚行禮直到洞房無刪減

宇狗你個樣點會player

睇埋相

個po少人到
仇女毒撚唔敢入嚟

起底負皮上一頁

做狗仆街
但條女都係仆街

唔係我吹，以前蘭桂坊有班蒲精出哂名，人稱豪鬼勇者團，
皆因每次班友出去蒲就好似挑戰勇者塔咁一層一層打上去，
首先去Bloop邊睇鯊魚邊食水堙，
之後轉場去Beihing玩到3點零，
再去Volar劈酒玩到天光直落Play繼續玩，
當時我個朵係寂靜刺客宇城飛，因為我玩飛標好叻
唔信你下次去蘭桂坊問吓啲老鬼
不過依家年紀大身體頂唔順少咗去蒲
唉 諗起都傷心

係咩？
原po好似話最初做狗先
懲教係之後嘅

Pop後兩個月唔做？

好似係黃

夜晚晚，禁錯制

黃種人

你係咪睇得鐘培生多上晒腦

毒撚就咪學人蒲

中學時見過樓主蒲，好撚失禮

唔飲得但係咁飲，係小巴狂屌人冇酒品到

宇狗幾時再蒲過啊聚下舊呢

我印象同你蒲過

宇狗比人起左底都仲淆

約埋肛交基？

咁抵死

原來是狗

做過狗= 辭咗職 = 白警

唔係黃？好似有新聞講過佢雨傘嗰期辭咗職

比人起左底都咁淆

有一次仲試過飲醉左係馬路屙尿, 比警狗見到塔左返狗屋, 要人黎保釋
但佢無朋友, 老豆老母都死撚曬無人幫佢

走數哥 王狗

王同學好型

8年冇見了

一朝早起身，4、5個熱門post講依個乜9廖慧儀前男友。首先，我完全唔撚知邊撚個係廖慧儀。其次，咪又係一宗為情自殺嘅case，有咩咁值得討論。理撚得佢係咪狗，關心吓新聞自由被打壓同眾志入獄好過啦。

真係慘要連登拎存在感

可以同時做既

呢張係阿sam

呢樣真係唔知，有無人知道佢幾時辭？

同時做?而家7、8個熱門post講依單自殺宗，仲多撚過講新聞刺針同眾志嘅post加埋。樓主求其cap段字出嚟就話個男仔係狗，又真係咁多人信。就算真係狗咁又點呀?咁更加抵撚死，無嘢值得討論啦。

呢單野近排最紅、出面嘈到拆哂天，我都只不過係搭吓嘴，跟上潮流的步伐

唔係我講嫁，係遠在咫尺巴打講

算啦巴打，有咩咁潮流?乜仲有人睇TVB港姐嘅咩?起碼我無睇囉，唔睇新聞都唔知依個乜水。

炒咩車？佢有冇畀帽人戴，有冇食女，同佢自己戴完睇唔開係兩件事。

咪左下囉

衰仔又幾鬼馬喎
想同佢做愛了

笑死
諗起著1號波衫個笑話

王同學好靚仔

王同學唔敢應約？

王同學幾時出黎聚

笑死個時正正係佢地分手之後段時間，你覺得條垃圾賤婦唔會搵啲狗公打手出黎唱衰個男仔？

垃圾，比人起左底都淆

內文講到咁詳細睇落似堅喎
睇得出條仔性格係屬於比較衝動易動搖個類人
由佢受情困跳樓算唔算證明咗呢一點

你呢？過左中學都咁鳩

係岩呀
danny仔救走條女
一日做過狗 一世都係
danny仔直情係英雄

標題撚夠未呀
又唔撚自己搵料只係quote人篇嘢嚟做乜鳩？

垃圾王同學

狗黎 真係狗個隻狗

宇狗王同學

班女兵想睇人仆街; 心地唔好。唉

班女兵想討伐前度報仇咁話。

圖都冇學人講故事？

所以貼宇狗出黎

因為死者高大型棍子; 大把女兵單戀或者連兵不如。 班女粉絲太煩。全世界知道你地單戀呢個男人得未

個樣都似做差佬果類

貼呢張 thx

宇狗唔敢出？

垃圾宇狗信唔信我日日貼你出黎啦

宇狗

正呀
宇城飛
王同學
已saved

你無timo咁靚仔咯

唔洗多謝

肛交基咁柒，樓主咁型

咁要多啲相先証明到你講嘅嘢喎

又炒

呢度有

白色校服 好似幾清純
不過坐最前
肯定好矮

wong hin long
wong Kwan hi

樓上圈埋比你

好打過肛交基

打飛機？

可能

王同學，屌你老母

比人起左底都淆，垃撚圾

唔鐘意咪分手先，好難？
咁都屈到比帽人係合情合理

王軒朗？

王耀霆kyo

奇奧研究社

垃圾王耀霆

狗vs派帽港女 連登仔會點揀

喺連登直接正名王耀霆仲好啦
個名夠勁揪

選樓主就咩事都冇

但個樣....